發現男朋友封存女同事whatsapp對話 代表咩

佢地本身係用開第二個apps用黎講公事
跟住我無意發現佢wts封存咗同佢個對話
不過內容冇乜特別 普通吹水 都好簡短
你地覺得代表咩

性暗示黎

代表佢有用開back up

之前有冇類似情況？

我問佢點解要咁做
開頭話唔想我亂諗
然後話佢做錯咗

冇 個封存得呢個對話 代表咩...

咩係點

你調轉諗下
如果係你自己 會係咩情況封存個對話？
如果真係行得正企得正會驚比你見到咩

感覺有嘢，你攤牌？
無嘅話再睇定啲

代表佢鍾意返女人了

個女同事靚唔靚先

其實係
但內容算正常
所以我唔明點解
封架完再比我發現唔係仲大獲咩

咩叫封存

我勁嬲 但佢又冇實制做對唔住我既事
但係踩過哂我條界

係佢角度我覺得算係幾ok

封存對話 唔再顯示係對話欄但留底

我通常太多對話但係又唔想Del先封存
可能只係咁簡單

佢del晒炸
你男友心理戰好撚勁
佢平時好奸?

原理有D似反間計
你諗下你點解可以拎到佢電話
仲睇到咁多野
除非你平時到好易拎到黎睇

無嘢就咪封存啦，仲要同一個公司
係我實嬲到爆炸

但封存得佢個一對話咋...

唔撚信 一定有嘢

佢其實知我訓唔著嘅話會拎佢手機玩
問佢點解咁做又答唔想我亂諗諗又話做錯咗
咁其實佢係咪真係對人起啖...

佢的確識玩心理嘢
但我勁嬲 佢為咗令我唔嬲 話會即刻辭職 同block哂佢啲嘢

電話密碼啲私人嘢方面我就不嬲都知的

代表佢同我扑野
利申：女同事

我依家都唔知點做好

應該點做好...

屌你老母

點解會無啦啦封存佢一個
好似有啲古怪

咁即係佢有心做比你睇囉....
佢都知你入到 一定修飾左內容

你明唔明個種玩法係點 好難解釋

總知一定有野

btw 咁佢有無真係block

講講下都可以問星座
迷信撚

咁佢係咪辭職先

順便問下姐
有咩問題 又無話絕對
都係參考姐

你咁講 成個POST唔洗討論啦
疑心撚

佢係天蠍

睇啲對話其實都算順
其實講嘅嘢加埋都唔夠20句

同埋佢話唔會再有下次 話佢地工作上零交集
我話 咁如果我再發現你地有任何動作 係咪即刻係你有問題
佢就話係
咁樣

善用起底功能

應該都係
不過佢本身都搵緊工
分別係未搵到就辭咗先

有暗號
破解到就知

都好嘅，希望你地無事

睇情況，我只會封存d唔想見嘅對話 例如n年前ocamp gp

祝你好運

我之前情況同你完全一樣
Ex又係咁做 講嘅野都一樣
結果真係有
佢地有九成都有野架啦

其實我想知佢咩心態...

正常都係咁

佢話唔會再理佢

咁其實佢啲時間都比哂我
佢啲同事都見過我
同個女同事只係有過短期合作

而我個人份人係好敏感
咁會唔會係佢真係怕我諗多咗而咁做呢...

天蠍撚係最鍾意周圍啄 正仆街黎
佢唔係唔愛你
只不過有時悶搵d玩具玩

利申 天蠍

咁你男朋友平時有冇同其他異性whatsapp先 如果有 但又只係封存呢個女同事就唔簡單 如果無 就可能真係怕你誤會

但你係咪會因為悶而做越軌行為先

你諗多左啦